唔知邊度搵狗?不如試下引狗出洞

睇到呢單野諗到
唔知點搵狗不如試下放bait引佢地出黎
當然大家要夠多人準備定
唔係推個手足去死